hku space aviation vs ive building studies

收到呢兩個offer，要邊個好

Hku

space aviation 可以一齊整火箭

禾毒 港大太空航空系

sor 我睇錯左

我會讀building studies 上返U機會大D

點解？易讀？

易唔易讀就唔知 睇個program aviation麻麻地有用 你有咩興趣

Real，啲人話讀aviation唯一選擇就係升學，但想升學點解唔讀assoBS雖然有用啲，但感覺For做嘢多，升學方面選擇少，所以宜家好糾結。好想升學但又唔想將來份工伏，起碼唔好乞食先

興趣當然係揸飛機喇btw興趣同現實永遠係差啲

我會簡BS
個人認為揀啱major先係最重要
再加上i大bs都唔錯
你有心嘅話一樣升得返上大學
就算唔得嘅話出到嚟做嘢都唔差

Hku space aviation partner嗰間U一般般
讀完就算top up埋degree 認受性唔高得去邊